達狗又出山，有咩方法黃標佢?

贏左啦？正經野又唔做？